[疑似又再爆料] 勝利鄭俊英聊天群又新查出3名藝人

【勝利鄭俊英聊天群又新查出3名藝人疑似強仁鄭珍雲李哲宇】
據昨晚播出的MBC新聞節目，鄭俊英，勝利等人的聊天群內又查出更多藝人， 這次被查出的三人分別是歌手K某和J某以及模特L 某。新曝光的三名藝人的名字縮寫與職業均與曾和鄭俊英一起前往德國拍攝《HlT MAKER》的強仁、鄭珍雲、李哲宇完全一致，加上鄭俊英在德國拍攝（(HlT MAKER)）期間就曾在聊天群內炫耀在當地縹妓，韓國網民猜測新曝光的三名藝人正是強仁、鄭珍雲、李哲宇。 面對人們的質疑，鄭珍雲經紀公司回應鄭珍雲正在部隊接受軍事訓練，公司將盡快聯系鄭珍雲後作出回應，李哲宇經紀公司也表示將在與他本人確認過後作出回應，而強仁的經紀公司SM娛樂目前還沒 有對此事做出任何回應。

呢d野唔仆出黎澄清, 其實咪姐係默認

鄭珍雲jyp出身都會咁
唔係話有性教育堂嘅咩

強仁真係街頭暴力，酒駕，打女友再加埋呢單樣樣齊

爆極都係男人 有咩意思

強仁真男人

珍雲呀

強仁再衰多單
SJ其他人點睇

性教育姐係教你點聰明地食女

等睇前JYP員工爆料

咪話離開左JYP之後先變壞

早排先有個真。jyp員工係度落井下石笑yg

原來呢單野仲未爆完